---
title: "yemaindho song lyrics"
album: "Choosi Choodangaane"
artist: "Gopi Sundar"
lyricist: "Sirivennela Seetharama Sastry"
director: "Sesha Sindhu Rao"
path: "/albums/choosi-choodangaane-lyrics"
song: "Yemaindho"
image: ../../images/albumart/choosi-choodangaane.jpg
date: 2020-01-31
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/ZEiEvz-fu5M"
type: "sad"
singers:
  - Kaala Bhairava
  - Nutana Mohan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemaindho Thelusa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemaindho Thelusa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vedhinche Manasa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vedhinche Manasa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yevaritho Kalahamo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yevaritho Kalahamo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chivarikem Pondaalano
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chivarikem Pondaalano"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thegani Ee Pantham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thegani Ee Pantham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Kantiki Kanipinchani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Kantiki Kanipinchani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaayaltho Yennallilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaayaltho Yennallilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeke Nuvvu Baruvaina Ee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeke Nuvvu Baruvaina Ee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tadabaatutho Yetuvaipila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tadabaatutho Yetuvaipila"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Nijaanni Choosi Oppukooka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Nijaanni Choosi Oppukooka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Kalalne Kasuruthaava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Kalalne Kasuruthaava"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Vydhaa Vrudhaa Kadhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Vydhaa Vrudhaa Kadhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ila Ragile Swaasagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ila Ragile Swaasagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yegase Nee Aaraatam Theerenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yegase Nee Aaraatam Theerenaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Kantiki Kanipinchani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Kantiki Kanipinchani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaayaltho Yennallilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaayaltho Yennallilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeke Nuvvu Baruvaina Ee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeke Nuvvu Baruvaina Ee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tadabaatutho Yetuvaipila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tadabaatutho Yetuvaipila"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Varaanni Nuvvu Polchaleka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Varaanni Nuvvu Polchaleka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Kshanamlo Vadhilinaavo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Kshanamlo Vadhilinaavo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Varam Adhey Kshanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Varam Adhey Kshanam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alaa, Silalaa Maaragaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alaa, Silalaa Maaragaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Piliche Nee Ahwaanam Vintundhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Piliche Nee Ahwaanam Vintundhaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Kantiki Kanipinchani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Kantiki Kanipinchani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaayaltho Yennallilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaayaltho Yennallilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeke Nuvvu Baruvaina Ee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeke Nuvvu Baruvaina Ee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tadabaatutho Yetuvaipila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tadabaatutho Yetuvaipila"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemaindho Thelusa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemaindho Thelusa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vedhinche Manasa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vedhinche Manasa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yevaritho Kalahamo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yevaritho Kalahamo"/>
</div>
</pre>
